成報報刊有限公司被法庭頒令清盤

成報報刊有限公司被法庭頒令清盤。

債權人富士施樂（香港）有限公司今年9月入稟高等法院，聆案官早上收齊相關呈請文件，與訟雙方無異議下，頒令成報報刊有限公司清盤。

原文網址：

又係富士施樂清人盤

Xerox喎
連印刷都冇錢俾呀